依家局勢,留低香港好定離開好?

經歷過咁多抗爭,相信大家對香港有歸屬感,香港是我家!

但係到而家,又同時諗下應唔應該移民,因為見到好多人都計劃移民!
但係又唔想放棄香港

唔移民又好似有機會全部被共匪殲滅香港人,
走起碼防止香港人種族滅絕!

但係同時又唔代表冇機會成功,因為香港未係最差嘅時候!雖然依家都差!因為見到國際支持香港,所以唔代表一定失敗!

我又睇過下歷史作為參考, 呢啲例子係反抗獨裁政權例子!
抗爭失敗例子:南越共和國
抗爭成功例子:芬蘭
仲有如果當年上個世紀,烏干達,如果印度人冇走,可能會被Edi Amin殺!

有啲人又希望移民,

另外,我主張生多啲,喺防止香港人滅絕,又叫我外國生!

但有啲人要我留低

但香港又有機會發生新疆事件,香港人被絕育!
所以有諗過走!

好矛盾,點抉擇好?

能夠走好走，好鍾意香港，但真係接受唔到，除非無能力，有能力都係走比較好，民主自由好緊要

push

申生在內而亡
重耳在外而安

有能力就走
走，個世界無話欠邊個
留，亦都不用羨慕妒忌，盡做啦

有條件有能力先走
留有用之軀

走左先可以集氣，係香港團氣好易被打散。

如果係去做美國人
你係美國張票仲緊要

有車有樓 生活質素又好 點解要走

但係我話走,啲人又話我!

見幅圖片

走啦 留喺度不如講下做到啲咩

當法官都覺得絕望而辭職唔做
正常香港人可以做到咩
時勢造英雄定英雄造時勢

去留生死兩崑崙

開始明白譚嗣同死前心情。

Biden 一上，就全部人走

11月再返黎討論